我宣布今晚有咩打爛商舖搶嘢嘅 一律都係黑警做

收到風(from 政府AO朋友) 今日黑警會出嚟扮示威者
爆舖加搶嘢
目標好可能係銀行金舖
啲狗唔會阻止 由得啲人搶
誤導外國傳媒等全世界都以為香港人示威已經變質
跟住大條道理行更嚴苛法例

所以已經通知啲連鎖舖今日要早收
七仔都收埋皮就係咁解
手足冷靜啲 唔好急於一時

屌你老母黑警
解散警隊 刻不容緩

星期日 1400 港島九龍自己揀

一齊討論下？

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

明明琴晚十八區咁大成效，結果今日一立完法就吹風全民休息，要休息嘅自已休飽佢，今晩八點，唔想休息嘅，老地方！

時間：8 pm 集合

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城
觀塘：apm／觀塘遊樂場
九龍塘：又一城
九龍灣：德福
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場
紅土黃何九：馬頭圍邨球場／亞皆老街球場
將軍澳：黨鐵Popcorn／香港單車公園
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：中山公園
南區：香港仔中心
東涌：東薈城噴水池／富東商場
291
23

明明琴晚十八區咁大成效，結果今日一立完法就吹風全民休息，要休息嘅自已休飽佢，今晩八點，唔想休息嘅，老地方！

時間：8 pm 集合

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城
觀塘：apm／觀塘遊樂場
九龍塘：又一城
九龍灣：德福
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場
紅土黃何九：馬頭圍邨球場／亞皆老街球場
將軍澳：黨鐵Popcorn／香港單車公園
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：中山公園
南區：香港仔中心
東涌：東薈城噴水池／富東商場

唔好俾佢亂掃

推呀屌

其實琴晚都燒晒啦

推

林鄭軍政權

尋晚無搞金舖
無搶嘢
今晚佢地部署緊嫁禍

［裝修指南］維港沿岸篇

屌，黑警冇改錯名

專做污糟野

臨市政府 = 叛亂/內亂/不合法, 影子政府 = 痴線/合法

有道理

P牌死撚開

tg channel已經開始有相證明黑警喬裝

千祈唔好搶銀行 金舖唔搞得

黑警=暴徒

你今晚咪知fake定real

其實好難避
一係派人守金鋪
一係今晚全世界睡覺

唔洗守金鋪
等所有人知係黑警做就得

Pish

Push

如果3日後都攪唔掂，應該777會有新法例推，好大機會封互聯網連登同Telegram，殺蘋果日報等等...... 當趕走晒記者，黑警就會比宜家更亂黎

發定聲明比外媒
示威者制約聲明同埋會阻止搶劫

好撚勁喎，下次捉鳩住佢，反佢口罩，影哂d 人個樣放 fb

721
831
由10月5號開始
打爛商舖搶嘢都係藍絲黑驚做

無錯

push

示威者不搶不偷
對準目標既

［執倉］整理兵器倉庫